中聯辦真係好撚鬼鼠

是咁的
11月10號中聯辦出左個咁嘅通知

跟住第二日就開始搞中大
今日深圳共青團又話開放佢哋啲地方比NDS避難

popo都配合埋幫佢哋走佬

其實佢哋係咪一早夾好曬
等班天上人走左上去
大學就可以比佢哋任搞？

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

想殺人
靠哂記者

上左去就唔好落返黎 特別係返中大 個個都知係班NDS走曬佢地先會放彈放到咁 激過咁耐以黎任何一次示威
比班中大人見到你地

人質咁就白白走哂

可唔可以一車車送晒香港d大陸人番去

低賤到一個點 走去奶大陸佬鞋底 唔撚配做香港人呀你地班黑狗

科大都話開shuttle 送nds走

仲可以黨國機器配合一齊抹黑

到時更加大震壓

推

佢地而家好明顯係想安撫班支那豬
另一方面要滅絕我地香港人
要諗諗計

支那人

要殺人了

屌

當然啦。
嗰晚仲搞東鐵綫，
之後火車停駛，
再封埋條公路，
直頭隔離中大。

冇記錯浸大最多NDS

捉支那人做肉盾，完

度度都多 間間大學開啲學店pg program比佢哋讀 好驚無人落黎咁